# MiniGZ

Un proiect asemanator cu asta https://d1zq5d3dtjfcoj.cloudfront.net/CB-16.F.1-1.png Numai ca nu o sa fie integrata partea de detectie. Singurele evenimente descoperite o sa fie Open File handle si Create Process. (winapi)